就算同公司唔同部門，都唔會互相干涉

呢樣叫規矩

中聯辦出聲干預香港，係無規無矩